[死老野ONLINEGAME] Depth Fantasia 深遂幻想

明明畫面唔靚(當年覺得畫好正)，就係玩到停唔到
係咁跟人組隊落迷宮，曾經有傳開私服，點知又係昆水

有無人玩過?

好似又有私服,唔知係咪伏